表完白個女仔叫我出嚟

岩岩用wts表完白 個女仔話要諗諗
前日佢話想約我出黎 因為我之前收過佢好人卡 所以都諗住冇啦
我同佢講話不如係wts講
佢點都唔要
其實係味拒絕人都一定要當面拒絕咁衰
我想留係企靜下咋

出去啦 大機會

你問佢如果唔得嘅就唔好約出嚟啦，曬鳩我時間
咁樣

約出黎俾你見下佢男友

中學嗰時真係試過

你都戇鳩 佢西痕呀屌你
仲唔食住上

出去啦,都無野好輸,柒左過多幾個月人地都唔記得你
你唔出,唔會知結果,重要分分鐘因為你唔敢面對失去左

我冇乜希望喇🤦🏻‍♂️

諗諗即係ok , 行下街扮冇野 ,
玩到咁上下去d 靜d 既地方， 一野拖落去
fing 開先算

真係一半一半 但為咗果一半機會你唔係唔出呀？

請參考司徒奈奈事件...

屌 出啦 被拒絕又好點都好當面講清楚 咪做懦夫 再者話唔定得呢 唔好連幸福都怕

表白都要whatsapp
緊係面對面啦

你都收咁多卡都慣㗎啦？

前幾日因為啲人係咁講我係做兵
之後我先攤牌加表白咋

要拒絕你駛乜專登約你出黎
執正d出去當面表白多次啦

你都搞到7晒
唔爭在出埋去7多次啦
可能到時出到去唔係7呢，係有機呢
你平常心當同朋友出街就ok

醒啦
人地40歲先會考慮下你

好心你正正經經叫返隻雞啦

之前收好人卡個次 就係當面講 我送完佢返去 我連行返去嘅力氣都差啲冇

佢可能想親口聽你講，到時你唔怕7 多次就表，但我個人覺得你表完，佢叫你出去，不如大膽d同佢行下街睇場戲之後一手拖落去....

如果佢出黎個陣隔離有個男仔，咁你老遠見到就好急急腳走喇

巴打 妙計

我估想繼續留住你做兵
有冇對話圖

去啦巴打

我同個EX都係whatsapp表白
雖然一齊左,但之前佢有意無意都會話我無當面表白,
我都覺得好似欠左d野咁,好想試一當面表白一次.
對女仔黎講,可能當面表白係一種夢想/態度(唔知點形容好)

希望呢個女仔同我個ex心態一樣,
可能想聽下親口講一次,
好似巴打咁講,都搞到7哂,唔差在再7多獲,得就得唔得就byebye囉

不了 怕比朋友起底

巴打都講得岩嘅

去左後悔好過唔去後悔
反正都拒絕過 冇野輸

點解要負皮呀

諗下去邊到食飯,有咩活動,
睇場戲好,行下街好,
搵個人少少地方咪再表白多次.

如果係怕比人拒絕,比人笑,咁你咪繼續逃避下先,
不過人地轉個頭同第2個一齊之後,
你就唔好後悔當初點解連答案都無一個,
因為係你自己選擇

好人卡一收真係好慘 ，巴打係咪因為咁怕左?

想揾個地方，試下大家夾唔夾先一齊

坦白講試下啦巴打

當初我同個ex未一齊果時
我同佢表白 佢話未放得低佢ex 未想拍拖住
咁我都打定輸數 諗住放低佢啦

點知佢第二日出到黎 話諗清楚
想同我一齊 之後就一齊左好幾年

去啦，8成掂

係呀 巴打 仲要係同一個女仔
所以我半開玩笑咁同佢講話
宜家科技咁發達 不如你e-mail你張好人卡比我啦

屌你老母wtsapp表白，中學生都唔會啦

幾個月前睇個一模一樣既post 是咪假膠呀

唔怪啲人話你係兵
係就係有陰影
但如果佢拒絕多你一次
係唔係比左個理由你死心？

我冇留意呀巴打 但係個post係我親自打 應該唔會同任何人一樣

今次完 就應該算喇

出去啦

去
LM

佢會同你講 要收費 唔介意可以有優惠

毒撚咁驚就咪溝女啦 啲女要誠意 除非你真係一隻兵
遲下wtsapp求婚啦 咁驚失敗 你注定冇女 第一次拒絕 第二次味必拒絕 多數第一次啲女都要扮拒絕唔比你咁易得到

出就出怕佢啊！

要拒絕你洗撚約你出黎咩，一日未拒絕你一日都仲有機呀巴打 一手拖落去佢fing 開你先算，唔fing 開你好有可能得米，成功左之後唔洗多謝我

On9先用文字表白，好兒戲

兒嬉*

btw出啦樓豬，試下佢呀嘛

多謝好多巴打嘅正面回應

樓主加油

呢d後話啦.
呢刻應該諗下出黎個陣有咩活動,去邊,食咩飯.
同埋點樣表多次白.

究竟幾毒先做到whatsapp表白但係又唔敢出去見個面 左驚右驚永遠留係屋企啱哂你

男人老狗叫你出黎面對都咁扭擰
仲話要同你拍拖過人世 係我都拒絕你啦
比d 信心啦

參考下司徒奈奈單野

滑起來！

見到whatsapp表白就知要出呢段

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

出
支持爸打

留名睇巴打報告

wtsapp表白
充分顯示依道啲人剩係想睇人仆街

幾時有結果？

出囉 當係比個膠袋自己

有無嬲到打鳩佢老母?

見家長

可能下面濕晒 想搵你止痕

唔出比狗屌

表白 分手 攤牌 呢3樣野面對面傾係最好

比啲希望自己
唔得咪走囉

無kino過
成數好低
條女level高過你
預左打輸吧

戇鳩

不要remind 佢俾卡
just go and do whatever u want
who fucking cares what women think

係咪姐係宜家你表完白個個? 你第二次表白?

係呀巴打

Who怕Who Go horse

點解我呢一個post嘅負皮可以過100

認真，如果要表白梗係當面表，反正都係，唔差在出埋去啦。我自己都諗住遲啲會同女神表白，雖然9成9都唔得，但起碼有親口向佢講出自己嘅心意。

樓主 出黎交代下最新消息

幾時出呀？

帶定cash去 老友鬼鬼可能做朋友價

話去馬係咪假膠

唔好柒啦

我試過食兩次檸檬呀 我都唔明點解拒絕完 仲要好似被我見到希望
不過Ching要加油去試 後悔相比起食檸檬更痛

唱緊歌安慰緊自已

唱你老味咩
即係出咗去未？

佢約我聽日先出去

『每個人的手上都握著一把打開奇蹟之門的鑰匙。但是，明白這個道理的人少之又少。改變命運的奇蹟，從來不以匆忙的姿態出現。只要心懷改變的夢想，一步步不斷的累積，總有一天，奇蹟之門會為你敞開……』

Ok，Good luck

點知佢拖住佢老豆，
你仆街了

驚既 咪叫埋老豆老母陪 出啦

驚what 呀
巴打留個聯絡方法
有咩事成班巴打照住你

一定係.

佢老豆話我將個女交比你啦

屌， 上啦， 到時後悔就67, 祝巴打成功， between , 咁都要問

佢搵埋條仔同佢d mk仔fd出黎打柒你 記得上到庭唔好on99咁就可以送哂佢地坐監

唔怪得收好人卡啦 出都唔敢出 係咪男人

而家仲唔撚換衫沖去佢屋企先？等乜鳩係到

係咪男人黎?勇敢d面對

出去啦 你仲有咩可以輸

我想約出黎表都無機會表呀 你唔去你後悔

LM

太蠢

咁樣似有機

去啦朋友
當面表多次白啦
衰咗咁多次，都唔差在呢一次
最多繼續聽你呻啦
加油

好尷尬呀而家
冇諗過上熱門
一陣間佢見到就死

大家唔好推

男人老狗用whatsapp 表白，都算，人地叫出黎講又話唔好 要whatsapp，比我係女 見成個女人咁真係唔撚要

講個例子你聽
當年我冇出去所以冇咗段感情

去唔去你自己諗

我覺得如果佢要拒絕你根本唔洗約你出嚟
所以佢肯約你應該有機 如果到時見到佢拖住條仔就即刻走啦

男人大方啲，出一出去啦，咩結果都好！

人地都主動約你 你就唔好縮沙啦

be a man please

個女仔其實係叫你出來隻抽

佢男朋友約你出去打鳩你

出左冇蝕，唔出後悔。
男仔要面皮厚

刷定牙, 一陣打茄輪奶閪有口氣就唔好啦

梗係去啦 見下人地男朋友都好

去啦屌你老母

叫得你出去成功八成啦戇鳩仔

whatsapp表白

留名待笑

扮咩呀你

人地同得男仔出街你都知咩事啦
但你對話圖都無 平時點溝通又無
照字睇似當你朋友 人地拒絕你都要勇氣架係咪？
有冇平時打下好掛住佢呀 打下d曖昧野？

拍拖洗鬼表白咩
你地兩個到一定程度其實大家都feel到
當然你地之前要有一定既曖味感覺先
如果你地到果種關係 你主動小小已經掂左
佢都做左你女友啦
而家你仲要wtapp表白
點解唔面對面講呀
其實好多女仔都係鐘意大膽主導既男仔

去la

原來就係你搔擾我女友

你得咗米啦

樓豬加油支持你

屌你老母表完白又縮想點啊 去啦睇你個樣都大把時間

屌 講咁多 咪又係想人地話你有機 自己呃自己

佢係想聽你親口講呀傻鳩 ps記住戴套呀

Lm

記得帶埋套去

唔好話去前買定
寧願第一次唔扑，或者得米後去買野飲偷偷地去
買

我都覺得樓主出到去
講多次 就得米
好多女仔覺得
wtsapp表白唔認真
當你無講過

留名

去d靜d嘅地方強姦埋佢啦

用wtsapp表白咁冇用

有戰後報告未?定樓主仲砌緊條女

巴打我唔係唔出去 但係未約實個時間

去囉 行下街 食下野 飲下酒
大家醉醉地 然後 自然有然後

聽日
而家俾佢唱多陣歌先啦

唔出就無第二次機會，你諗你

等你好消息

真心覺得未係100%食硬 樓主未必成功
不過都希望你得既

應該扑緊野啦???

仆街，要聽日先知結果
希望，有好結果啦

最多咪比人say多次no
真係咪收皮當發場夢
男人大丈夫能屈能伸

同埋出到去唔好咁蛇
一黎就先大鳩佢
曬我時間出黎想點呀

好多謝各位巴打嘅支持 我決定聽日買啲嘢做定情信物 得就俾佢 唔得我就當住佢面叼落海

同埋各位巴打可唔可以賜兩招比我 係咪應該好似平時一樣同佢出街食飯玩陣 氣氛比較愉快 再同佢行吓海咁樣

係 加油呀！

祝巴打成功

記得打結果呀

留名g持

加油啊

祝樓主成功！

一出來就有個男友企左係則邊啦, 食咩飯啦~

諗定兩句打圓場, 面懞懞咁走啦你~

集氣加油

冇人想知呀 屌你老母

驚就一世喇

Wts app 表白,數尻數啦

加油啊 聽日集氣！

巴打good luck
我都係出左兩次街表左白(問得有d突然)
個女仔話要考慮下，之後再約我出黎話ok叫我正式咁講多次

今日就係喇
約咗幾點？

lm
btw巴打加油
記住得米要report
唔係既聽講會爛春袋

出去變柒頭，蠢人太多

730 食左野先
個氣氛應該好奇怪

得左自然同大家分享啦
但係佢宜家對我冷淡左好多

樓豬加油

唔得都講聲吖
想知自己估唔估得中呀

好緊張 今晚記得匯報

Btw 祝你得米

因為見到呢個post

好似識你女朋友，佢話想帶埋世伯出黎interciew 你先決定

要拒絕你就whatsapp拒絕左你

叫得你出去就做野 去馬 當面表白多次啦

出去啦
可能有啲野個女生想講清楚呢～

得定唔得都上嚟話聲俾大家知啊巴打
加油！！

唔好依家先黎笠水

頂硬上呀 電車

得唔得都整番個REPORT呀屌你

whatsapp 表白 正垃圾

推

樓主加油
有我地支持你

lm 加油巴打

巴打加油

巴打加油
共勉之

加油呀巴打
呢個post既人都會撐你架

加油呀電車

執靚仔D, 個人醒定D呀

你都冇野可以輸，出去啦⋯⋯

留名等結果

各位巴打都好支持我 好感動呀

update下現時情況啦

啱啱上完堂 同朋友喺AC1食嘢
巴打我淨係可以update到呢啲

Lm睇結果

加油呀 有機架 等睇好消息

咁怕事唔好害左個女仔啦

等好消息

扮乜野

lm

出得黎都係得米啦
個女仔想你正正式式當面講一次啊

男人老狗WTSAPP講好撚廢

希望你得
失敗種感覺好痛苦

約你city 邊度 大家city巴打一齊搵你打氣 紙巾condom帶齊比你

Ac1 好食咩

其實樓主一知個女仔約佢就已經暗爽緊

扮乜驚俾人拒絕

吓

加油呀，今晚出返報告呀

怯 你就輸成世
上啦

今晚睇結果，祝樓主成功

多謝你呀巴打 但係我哋約喺其他地方見

加油啊樓主

樓主加油！唔好留有任何後悔

沒睇中間 有沒總結 見左面未 點樣

屌,抵你冇女食
又要驚又要wts表白
人哋女仔都話約出嚟, 你又驚又唔出
柒到唔淨在依次啦, 係唔係男人嚟
人生總有一兩次失敗, 好過你將來後悔冇去聽清楚

加油呀！如果得左就上黎報喜啦
如果唔得我地都撐住你呀

純粹問下
女仔介唔介意個男仔係whatsapp表白定係面對面表白

定係根本就 一得就兩邊都得
一唔得就兩邊都唔得

祝你成功

連登電車男

btw唔記得問ching
約左幾點

留名跟進收卡

點解表白完 隔成三日先約出黎

有啲女仔可能覺得whatsapp 冇誠意，覺得你唔夠認真
面對面感覺氣氛都唔同啦，仲可以配合肢體語言，感覺有誠意啲，機會都大啲

女朋友想我補番個表白
表白要講咩，定係就咁一句"我好鐘意你 可唔可以做我女朋友？"

AC1狗也不屌

上呀屌你老母

記得戴套
有粒粒好似流星槌果隻

最新？

點？

幫樓豬更新一下，佢約佐7:30

死左九成啦

各位巴打約咗佢食飯都要啲時間
所以可能最後應該要9點幾先可以同大家匯報

希望你今晚會為你自己帶來好消息

留名等你好消息

加油

嘩好難一槪而論 大路嚟講都係情深款款咁講吓你鐘意佢啲咩
不過你而家先問佢可唔可以做女朋友又怪咗啲
可能可以改做"有佢做女朋友好幸福" 之類嘅浪漫嘢
女人好鐘意聽呢啲

最緊要幾點報告

山田上呀

有好人卡未？

加油阿 電車

仲唔覆?想我嬲?

黎明

加油！！

去啦
等你好消息

條女想當面恥笑你咋！廢柴！
記得咪行海邊，費時你到時睇唔開跳左落去！

表完唔拒絕仲約你出去一定想發展啦

LM
利申：兜口兜面表白

追左十一頁都仲未有結果 屌

樓主出門口未？

一係得手，一定比人玩到pk

準備梳洗出門口

希望睇好結局啦

加油！

唔係講笑
唔知點解好撚緊張

約出黎同你攤牌咋

各位巴打...
個女仔突然間話有事出唔到黎
可能真係其他巴打所講佢男朋友搵佢
唔想再等啦我...

唔會掛.... 咁佢點講 佢有冇話第二日先

如果佢再約你你仲會唔會出？

無架啦，算啦，有意思既點都會仆到出黎，好似你咁

巴打 振作

斷左佢把啦

完

所以話左唔等於啲咩 尤其是樓主咁無信心

咁似乎真係冇行 放手啦

唔好等啦.....
唔好有錯覺男性係戀愛入面應該係低下既，男同女應該都係一個地位先岩，沒左呢個就搵第二個囉，得佢一條女咩

你約返轉頭 事不過三，三次唔得就收手

I know that feel bro....

佢講完有事有無話下次再約

完
咪撚等啦柒頭

條女咩星座

唔洗諗
條女出都唔出黎
當樓主狗咁撚

Block哂佢d野
又快又方便

................唔通佢就係想咁令樓主死心....

懷疑你撚我哋

處女座

即係你話我作個post出嚟？

想腸對話 剩係頭先話唔出果段

正常著緊你就一定點都出現下
問下佢做咩唔出 如果佢作D求其藉口就斬欖啦

睇

人地可能睇到呢個post

唉
佢會好多野諗

樓主睇開啲啦 下個更好 唔好浪費再時間同心機

我啱啱同佢係用Snapchat講嘢
同埋就算係WhatsApp我都可以自己同自己講嘢啦

再浪費

屌 嬲啊

Lm等你好消息
連登有愛

屌，最憎啲人比完希望人又收返走
呢啲女 要唔要都罷

咁樓主打算點？就此放棄？
約出黎，問佢諗成點啦
成日自己估估下做乜，Yes定No都好啦，起碼唔會後悔

放手吧啦 冇謂令自己唔開心多一次

攤多次牌 睇下佢點
橫掂佢而家都係撚狗咁撚你

依家應該
問佢咩事然之後再約多佢一次
定係就咁放棄 唔好有希望？

問左先啦 睇佢點回就知

如果d理由頹到假都請唔到既 咁樓主都係番屋企打飛機啦

而家咁你都冇野好輸 緊係問多次先喇

問左先囉，

明明白白，對你自己好過啲

等樓主滿心歡喜你過唔過意得去，一張好人卡啫搞到人地咁
屌你老味臭雞女神

屌， 直接問囉， 同佢講如果30日內都約唔到你就當你拒絕我， 起碼有個期。 btw祝你成功

樓豬好慘

真係想同你一齊呀 點會有事唔出呀
死人冧樓咩家陣
算吧啦樓主 平時又無同條女firlt開
你都預左收皮做兵架啦

咁又唔好咁嬲
雖然佢唔鍾意我但係我都唔想佢俾人鬧

點都要佢俾個交代啦

咪當你真係未一齊咁plan好個日去邊做乜食乜
之後可能送個小禮物 再話希望同佢一直行落去之類

block la diu 呢個世界唔係得佢一條女架 戇鳩仔

一係就其實佢等緊另一條仔， 想用呢件事引下條仔會唔會表白， 人地唔表白就搵你做後備

愛情退一步人去樓空

樓主好撚廢

不如去做兵？

講清楚喇 睇死你同人做返朋友咪又係沉船

我都覺 仲要有一種恨鐵不成鋼既感覺
又懦弱 又無主見 無自信 對話無趣 我係女都唔show佢啦

唔準笑9樓主 ,幾多連登仔WhatsApp表白都唔敢

係你既就係你.
佢有誠意會約返你.
如果唔係佢當你係朋友而已.
自己培養好心理準備去沉澱下啦.

俾定心理準備自己，每日都move on少少啦
共勉之

樓豬食ac1, 咁嘅口味就知溝唔到女啦

其實佢唔出嗰下你就即刻追問啦
約咗我甩底要請食飯架喎 etc

人地約你又哦
甩底你又哦
飛你你又哦

咁樣啲女lum 你都難啦

頂你個肺 峰迴路轉過過山車
佢啱啱問我係咪想出嚟講清楚
我話係 所以而家去緊

聽住先
lm

結果係點唔係重點 重點係你有出發過
加油喇

live

加油啦樓豬

支持

扑左未

感覺唔多樂觀

講得講清楚多數都.........

同感
留名條女三口六面當面拒絕佢

佢可能見到你個post

支持
肯當面講最小都叫尊重你

係 語氣完全唔似得米

雖然窄窄地 不過希望你成功啦

樓主

樓主，一陣要堅強

講清楚呢3個字好唔吉利

留名一身蟻

樓主比啲希望

不過我覺得希望有啲細 唔多似得米

講清楚即係話對你冇感覺，唔好煩住佢咁解

講清講楚 多數係怕你再煩住佢

一路好走

RIP

樓豬

唔好輕生

約你出去都唔去
唔怪得收卡
男人老狗斯斯縮縮

其實XX一個更開心.....

一個鐘已過
樓主收好人卡嘅話應該上咗水

講得啱

包膠呢

冇包膠 就負皮你

真係好多謝巴打們嘅支持
冇你哋我一定頂唔住今日
如果你係睇緊呢一個post 我好愛你呀 多謝你
呢個post正式完結

好人卡?

節哀

恭喜樓豬

恭喜

比條女當狗咁撚，係男人就留返d尊嚴比自己溝過件正過佢既

屌，即係點呀
咁回應好大想像空間囉
得定唔得都講聲

姐係點

得米了

撚狗咁撚

揸落去?

講啦 第一次live

即係成功一齊??

條女一定知道左個post

即係點啊

屌你出去la 得米唔洗多謝我

樓主咁垃圾，條女都鍾意佢嘅話一定好豬

恭喜樓主有女朋友同你格劍

講埋先喇

即係點呀

條女都膠膠地
係就係唔係就唔係
又呢樣又嗰樣

屌 即係成唔成功姐

係即係點呀
追咗咁耐post
得個吉！？

祝樓主聽日分手

即係點姐？
講下過程 佢同你講左啲咩都好呀
交待埋先喊啦

樓主好冇交帶 浪費一眾巴絲既支持 結果係點都唔講

咪就係 心入面支持左佢成個post
最尾當我地成班人condom
集完氣拍拍屎忽走左去
樓豬如果得米祝你快散
唔得就自己攞嚟

樓主仆街死

講得好
講一忽唔講一忽

喂也好想知啊

樓豬掛住拍拖

樓豬賤過狗！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

得唔得都俾我哋知啦。個個都咁想你成功。利用完我哋就閃咗去。屌你老母

屌，樓主屌緊條女啦

得唔得都一句啦
屌你